美國8月1日起容許將3D打印槍械尺吋數據上網

美國德州名為「防衛分發」的組織，獲准在當地8月1日開始，合法地將3D打印槍械的尺吋數據，上載至互聯網讓人下載。

金屬探測器偵測不到3D打印槍械，多名民主黨參議員擔心會出現新一波槍械暴力，要求總統特朗普撤銷這項政策，認為若有人因3D打印槍械而死傷，特朗普要負全責。

特朗普亦在生效日期前表態，指容許3D打印塑膠槍械向公眾出售並不合理。

格離post又話急叫停左
邊樣真

一早上左 pirate bay 啦

美國3D印槍合法前夕緊急喊卡！已下載10萬次

都download左10萬次啦

我都想下載，邊度有link？

唔知, 我本身無乜興趣

呢枝野好易爆, 有乜實際用途? 暗殺?